想問呢隻before trilogy region 1only係咪啫係港版ps4播唔到？

佢寫A／1即係A區
Blu-ray係分ABC區，US同HK都係A區，歐洲係B區
香港PS4 Blu-ray Player好似係A區
利申：經常用PS4睇CC系列

thx!